巴士司機真係愈來愈衰

扮睇唔到唔撚停

遲到

臭串

捉車資

屌你老母啦 等車等到燥

出黎隻秋 咁串？

打撚死你 你條柒頭

你唔on9點有得俾人捉車資啊

比2蚊成日比人捉
我屌你老母咩！我有傷殘卡同白卡架巴士狗

巴士幾時連狗都收錢

肥屍真係撚狗咁撚

早幾日先遇到個上車想扮見唔到飛站，有個女人衝出去截先停
我坐下層到站落車行到出去關門，不停叫司機有落成層聽到佢扮聽唔到開車(望住後鏡時車未行只關門)
走埋去問佢做咩唔開門都仲扮唔知我係格離，叫多幾次先如夢初醒應話唔知我叫(幾撚好戲)
我講野你都聽唔到即係同你講晒氣啦，咁你同投訴果邊講啦
打去城巴例牌會調查，我話你講10日覆我結果，唔覆連你都投訴埋

Call我車你嘛

我入神沙

真？ 我入馬安山 今晚車返我出去ok?

你死啦 佢地成日唔夠訓架 好辛苦架 要體諒架

唔夠訓食屎啦

直入寶福啦